# http_transaction

一个支持http协议的内网穿透服务

- 服务端
  - [x] 接受http数据
  - [ ] 通过udp的方式发送给对应的客户端
  - [ ] 自动分配或者手动绑定一个子域名给一个客户端
  - [ ] 每个子域名发送的数据转发给对应的客户端
  - [ ] 支持心跳与数据上报确保客户端状态
  - [ ] 支持断线重连
  - [ ] 支持多客户端同时监听同一服务，并通知其他客户端该客户端已上线
   

- 客户端
  - [ ] 接受服务端发送的udp数据
  - [ ] 定时上报自己的状态
  - [ ] 定时上报自己绑定的子域名便于服务端断线重连
  - [ ] 如果服务端没有正常响应则显示已断开链接，请检测
  - [ ] 本地http服务器增加一个端口用于接受服务端下发的数据，并进行展示
  - [ ] 增加同类型客户端上线消息提醒